其實我想講冇用公子唔撚係唔讀書，係人哋唔俾佢讀

點解？

因為你太撚廢囉

唔該你唔好成日扮到自己選擇唔讀書，係呢個社會已經遺棄左你因為你連書都讀唔掂

連中學都畢唔到業 即係等於以前小學畢業咁上下

難聽啲都講

條友出街驚唔驚比中指住黎笑到底

成日用以前比

以前唔夠一成日入大學得兩間大學
依家咁撚多間
以前中七畢業做到嘅話而家要大學畢業做入場券

仲話教人搵錢做雞同倫敦金
咁你都要識字架垃圾

呢d 傻仔就係養黎咁上下交d 人頭比差佬

你話有料串下無所謂

屌你無料仲要日日都咁串 打個lol鑽石仔

慘在有班小朋友fans幫佢打丁 條友講真唔死都無撚用

明知自己無料已經 都仲夠膽拍條片駁bob叔嘴

屌你成個小朋友咁 講真之前做過既野都算 人地好心

拍條片 屌醒你 都唔明 咁真係由佢去死 遲早既事

呢種人去到邊都係死 朋友都唔會有

慢慢係所謂既youtube打飛機 出到街個個指住你個頭黎笑

你而家拍條道歉都無撚用 已經救唔返 再見啦廢物 自大又無料既公子

已經深入人心 佢同馬車應該fd到既

呢鋪真係柒撚過E-kids三個夾埋會考不多於5分

比我真係返去老母個肚算

可唔可以唔好再講嗰舊垃圾